趕絕冷氣軍師- 現場Only匿名聊天室

今日去尖沙咀既手足可能有收到一張咁既卡仔：
香城Online

咁其實呢個係一個匿名聊天室黎既，原理係系統會自動幫你改名，然後由機器人代你在聊天室發言。所以，係冇人知你係邊個，連admin都唔會知。

而且需要密碼才可以登入。密碼只會在集會完結後稍夜和理非離開後於前線派發，因此，唔會有冷氣軍師！

系統每日都會清人。而好耐唔active既用戶（例如俾人拉左）會收唔到訊息。

相信大家都早已有自己既telegram group, 不過在現場似乎好難知各個路口做緊咩，或者後面聽到話「幾時撤」係咪真係來自前線。所以呢個聊天室可以幫到大家匿名地交流。當然如果有狗扮成示威者，呢個聊天室係防唔到，敬請留意。

另外，我地會派人在安全既位置用投影機投射大家既聊天內容，等收唔到卡片既人都知發生緊咩事。而呢個站仲會有時播下直播，播下地圖咁。請大家幫忙保護個站。

而在8月5號，因為有七區同時集會，所以我地都準備左七區不同既聊天室，方便各區都只同現場既人交流。請看下面：

大埔Online

屯門Online

金鐘Online

黃大仙Online

旺角Online

沙田Online

荃灣Online

但個個都要密碼入，冷氣軍師想提供意見，或者大家想同其他區既人交流，咁點呢？

唔緊要，你仲可以無需密碼進入大閪洋，或者想幫手做文宣又怕被老細炒，可以去文宣新世界。

大閪洋

文宣新世界

請落力推！！！！！

pish

你咁做等同將和理非排除於呢場運動之外
和理非嘅支持唔係無條件
唔該

係唔係ＦＯＲ ５號架？

負評我嘅可唔可以出嚟指正我
和理非冷氣軍師有上帝視覺
有另一個角度睇嘅意見

你係現場 有最多資訊 可以做最後決定
但係唔等同
你係現場 你班冇出嚟嘅要無條件支持前線決定

ok

只係想創造一個真係現場既討論環境，不在現場的大家仲可以去呢度傾

唔係 前線需要現場消息

網上同前線嘅通訊斷層
大家用緊方法搞

呢招正wo

係呀！有七區既聊天室

不過其他日子（包括聽日）都會係用 香城Online

重點
1）全匿名
2）即日散group

幫樓主補血三毛狗負皮出沒注意

現場消息, 依家哨兵channel 有唔少
點解要整一條排外嘅channel

你唔一定要跟佢地做
但係係咪代表佢地意見冇價值

收皮啦p牌狗仔

推

好配服你

Hit and Run

因為Channel係Channel, 都係透過Admin出。

聊天室係大家一齊討論。有玩開 大閪洋 既都會知，係好有愛！

Good job

一推再推

Pish 前線需要溝通

P

如果係得一場，就用返香城Online

點避免未fc 消息 同埋點避免前線獨自用呢個聊天室作決定

我冇開post 唔代表我冇reply

我係P牌我驕傲

呢個聊天室既美妙之處在於：就算我係狗都睇唔到你係邊個！

呢個chatbot係開放源碼，有幾機密任你睇。包冇後門：

幫推

堅work
謝絕冷氣軍師
咁多野講就上黎戰場

好波

呢招掂好醒目!

可以一試

push

支持係無條件的

哇，正阿呢個方式

多撚謝呢位手足

你可以趕絕冷氣軍師
但趕絕唔到內鬼
有乜用?

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢!
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先！慢慢再搵錢！

你比既open source係一回事
實際run緊既都可以係另一回事
要用tg既自己小心就得

機器人 !?!?
支拿叫法

咁你仲有其他group你咪係嗰到講 你連到都冇到 我就質疑你係咪仲支持緊 你知啦 支持過雨傘最後都有人去左狗隊

內鬼就所有人都防唔到，除非好細group/ 識左十年。

不過呢度講咩，都冇人知係你講既.....

大家就住傾，唔好傾D俾狗知左會唔得了既事啦！

圖：狗扮示威者

係wor, 自

auto suggest

死得再快d

呢個情況宜家已經出現緊，仲係好細group.

前線由好多細group組成，仲有一D單丁友。而中後排有時都係得個等字。

如果有前線既鴿將佢地串埋一齊，起碼個行動係會集體一D。

不過初步都係試緊，可能有更好既方法都唔定。

呢個高汁

推埋呢個post

前線用projector溝通得唔得

黑警都要有Commander 係幕後指揮啦
前線只係睇到眼前嘅嘢，講真未必夠上帝視角睇住九合一live 嘅冷氣軍師清楚個big picture
好似頭先有幾十㗎狗車黎去左增援都係靠我message 俾現場嘅手足聽
前線有自己圍內group 我無意見，但係唔好關埋自己隻耳當所有冷氣軍師都係鳩噏

人手置頂

頂 發夢夢到有人同我講 我仲唔要

諗緊方法連結 非割席

下次見

我想講
和理非唔代表唔喺現場
你真係發緊夢

我反而覺得你呢個有用嘅原因
係大家可以知前線係諗緊啲乜
而唔係人傳人又話有鬼講大話

前線的確需要即時溝通工具

呢排傳現場都有鬼
小心 加油！

果陣鬼捉哂
但可以聚集更多人去收鬼皮

如果可以用之前好似啲入group bot咁要人答問題
例如 黑警就要
1）死全家
2）死三世
3）死十族
4）Why not both
撚鳩嗰啲扮前線嘅鬼

呢個心理戰ok

唔好投影啦
現場好多鬼
喺海防道都見到兩個扮一般市民嘅差佬

黃撚左啦
出第二條計啦

又進化

Lm

高汁到

講咗N次，仲有好多大gp同channel
但前線係要有前線專屬討論區
你當walkie咁用就得

成班冷氣軍師唔撚抵得無得join前線就屈鳩人哋「排斥」佢
好似圍大狗屋嗰次咁，六千幾個正皮叫人十一點走，現場嗰一千人根本無人咁諗
六個冷氣軍師對一兩個前線，咁就最撚受你哋玩啦對前線好有益啦

係呀前線入咗私家台就代表你冷氣軍師喺連登tg寫嘅嘢一定無前線參考嘅幾百人完全無人睇到嘅真係有用嘅話佢哋又唔跟嘅
有無諗過前線唔聽唔係因為睇唔到，係因為你哋啲廢話十有九次都無撚用啊
講咗十萬次冷氣軍師俾資料唔俾指令唔講個人感受，永遠有啲控制唔到自己嘅繼續出嚟鳩叫走啊走洗晒版
幾百個咁嘅post你重想前線有幾多心力睇呀

喂一係帶返個腦上連登，一係三毛狗早啲死全家，ok？

巴打有見地

Push有用post

正 推一推

推 有用

我和理非無條件支持

1

2

建議直播埋icable live 既自動update既live 既timeline 文字直播
& 連登有咩有用熱門post/content

可以用走馬燈形式scroll

好堅

有機會會俾狗混入黎

Pish

[香城online]傳令兵的技巧和心得

Push

LM

前線萬大事都要小心
轉場、撒退、掩護、hit and run都要果斷
就算守都唔好死守
「敵進我退」，有防暴狗上哂裝，收到風有狗車喺第區湧過嚟嗰陣就盡早安排轉場
要知道而家班狗係以圍捕形式做清場，一留守就代表同路人被捕機會好大
至於其他行動我相信大部份人都義無反顧支持前線
另外間唔時都睇下大閪洋group
無論上帝視角同消息流通都好有用

推

八

五

三

罷

和理非支持仲要有條件，講到好似前線求你支持咁
洗唔洗跪低求你？
而家又冇人唔俾你出聲
文宣有文宣group戰術有戰術group，現場都有現場group好正常啫
你做乜撚野啫

好似幾好用

黃大仙真相post，由公海tg轉載

無條件支持×2

學毛姨姨話齋，絕不割蓆！

講左幾撚耐唔分化唔割席

錯哂方向，而家問題根本唔係冷氣軍師，

冷氣軍師都有用，佢地有空間收集唔同資訊，例如最新布防同新聞消息等等，前線網絡好多時有困難，冇咁快取得消息，呢個時候就靠冷氣軍師將重點提取出黎俾前線接收

另一方面前線好多時當局者迷，都需要接收另一角度嘅諗法作多方面思考及部署

所以重點應該在於點樣有效解決網絡問題，更快收到消息

講真三百個防暴衝緊
你地都唔散
冷氣軍師可以點提水

大家都想齊上齊落
當局者迷
寧願聽下資料整合啦

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

屌你都on9
你做和理上除咗插手落前線叫人幾時散之外你無其他嘢做？
同埋 支持咪支持囉 講條件嫁？

有現場Group唔等於睇唔到冷氣軍師意見，。起碼有個地方唔駛成版都話有鬼有鬼。

大家都係支持五大訴求 絕對不割蓆

你有條件地支持？我無條件支持啵
和理非唔使俾人拉憑咩同啲要俾人拉同打嘅講有條件先支持？
作為和理非做嘅野有時只係為咗良知為咗道氣為咗手足，當然無條件支持，死都唔割、唔拋棄

小心啲有狗扮手足

對講機唔會更實際咩

呢招掂，起碼會少好多鬼擾亂視聽

我要罷工

有人無得做軍師嬲豬
前線要攞料自然有方法，係得班冷氣軍師自high以為自己好有用
支持樓主呢個方法

你班冷氣三毛玩夠「開現場group就即係完全唔聽冷氣軍師講嘢」嘅偽二元對立未

偽二元對立
將啲本來唔係非黑即白嘅嘢講成非黑即白
「哦你唔食麥當勞？即係你飯都唔食啦」
吓我唔食麥當勞食大快活唔得嘅

然後而家有班三毛就帶咁嘅風向
「搞前線先入得嘅聊天室？哦，即係你想前線完全唔聽冷氣軍師啲料啦」
完全無視在場幾百幾千人總有人傳資訊，如有重要訊息一定傳到入去嘅事實

連登真係任何嘢有威脅少少都會有三毛入嚟開工

嘩

係現場但係冇收到咁點？

agger

我俾你笑撚死，上帝的視覺？ 你一去現場天台做指揮，你所謂的視覺係部電話加電腦個mon, 個mon 有無放催淚彈煙呀，個mon有無向你推進，用警棍打你呀。
仲要有條件支持？ 你開左咩條件出黎呀？

圍爐

Agger 香城online只係俾現場前線自己傾 佢咪話仲有個公海group俾大家一齊傾

推 現場消息需要現場溝通
但希望前線發夢同時保持理智在線

但係你咁貼上嚟咪會有狗仔入咗去

勁喎 推!!!!

堅

雖然唔知講咩但好似好有料。

和理非咪係到討論
有咩問題

會唔會現場有犬混入拎到密碼

推！

呢樣野係on9, 因為現場都係要上網先知發生咩事，咁大個場，你知道嘅只有你企果個位見到嘅野。去過前線都知，連物資站都冇交流，成日都係大叫傳話。

會唔會寫個網頁，有分頁，有地點細分，各人以投票形式，每個信息update 要多個某個數量人去verify 就會出現。現場可發起投票，可以見到現場，前線，冷氣 人的取態。
IT 人

但係咁樣點隔絕混入示威者嘅狗？ 琴日已經有相影到警車上邊條友著黑衫。

勁！推！

可以一試既，最重要係冷氣軍師既情報可以有效傳到前線就得。冷氣軍帥可以短時間提供到撤離路線，新場地附近既資訊，甚至動員附近和理非加入，依幾樣係最重要既

依樣野一定會發生，基本上人數過百就會有 如果由前線小隊熟既信得過既自組TG 反而可以避免依個問題

推，有用

有啲巴絲唔知有專做情報而又心急話俾前線知姐，應該要開始定下規矩，集中埋果個地方既post ，尋晚開頭掃極到都係旺角，冇黃大仙

玩tg 玩到出神入化
但前線真係有時間睇咩
一到時候就乜gp 都睇唔到

其實現實軍隊情報系統同執行系統一向都係分開架喇。
情報員> 情報中心> 前綫情報中心>前綫TG > 傳令兵 / 旗手

Adore

我點知可唔可靠先

冷氣軍師你以為自己邊撚個？

分化

大大個P牌

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

冷氣軍師真係以為自己中場大腦呀

唔撚聽你班柒頭講就話人地分化

到時你派卡 有人影張卡擺上網咪破解囉

要屌既係林奠,唔係冷氣

點解班冷氣軍師咁撚煩
唔好搞得唔得呀

你控制唔到人唔搞WOR

已經唔係係前線，涼住冷氣係度指手劃腳，又話呢度中伏唔好去，果度be water散水

呢班人/集團，仲要有好多ac係咁推post

現場有幾條線/做scout 咪拎唔到

push!!!

G持

有得諗喎！pish

有機會俾人混入
另外個bot都唔知安唔安全
樓主p牌

現場和理非≠冷氣

今晚有185位手足使用香城Online
特別鳴謝幫手派登入碼的手足！

綜合今晚be water 既經驗，睇怕聽日大罷工都係周圍走，所以原訂既七區卡片就唔派啦。一於只派香城Online，而且係前線去到邊就派到邊。

咁聽日大家見到有手足派緊，又幫幫手啦！

留明

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin